
                      Madre mía que sin sentido de pelicula.
Diálogos sin sentido, traídos a la trama por dios sabe que. Escenas a cámara lenta xq si. Desenlace mas que claro alargado para no sabemos que. Total sales del cine pensando....que hago yo con esta hora y media tirada a la basura?
        
            